有個藍絲八婆抹黑梁義士

屋企人同我講返

個女人同班廢老講梁義士比警察拉
畀曬人名之後保釋
搞到警察拉曬班後生仔
然後佢自己買機票走

拍曬枱懶可憐咁話佢個仔喊 話被梁義士背叛 梁義士收外國錢

好多廢老信咗